一句講曬，915留定走？

一係全部留低，一係全部返屋企！

如果我地達唔成共識嘅話，最後一半留、一半走，留低嘅手足就只會更危險。相反，越多人留，前線就越安全。

大家呢一刻一定要團結，做到不分和勇！

正評：留
負評：走

走，美領嗰次中環銅鑼灣大圍捕，即刻走都唔容易

分散走都一樣係死路

到時決定，不推文

美領嗰次係和理非主導，唔適宜開戰，先一定要走

到時就算決定留，有唔少人可能已經走左，我覺得盡早有共識會好啲

自推，要有共識！

沉緊

光復香港，時代革命

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915